# ねこの監視 Wi-FiのSSID毎の通信量計測アプリ（英語版）

最近注目を浴びつつある格安SIMを利用してみたいと思っていませんか？思っているけど、
自分がどのくらいの通信量を使っているかわからないために躊躇していませんか？
このアプリケーションはWi-FiのSSID毎の通信量と、モバイルの通信量がわかるため、1ヶ月にどのくらいの通信を行っているかを簡単に把握することができます。

## お知らせ

ねこの監視 Ver1.x は Nekoscape Project の不備により、アプリケーションの更新ができなくなりました。
そのため、現在、バージョン2の開発を進めています。
今しばらくお待ちください。

## ねこの監視の機能

このアプリケーションはSSID毎の通信量を計測することを目的としています。

本アプリケーションでは主に以下のことができます。

+ 通知バーによる通信量の表示
+ 通知バーに指定容量超過の表示
+ ウィジェットによる特定のSSIDや、接続中のSSIDの通信量の表示
+ アプリケーションによる過去の通信量の記録や、グラフによる表示
+ 接続中のネットワーク設定の表示
